無國界醫生去左邊？

如題

唔通真係好似poly 一役咁要話cut 月費先出黎做show？

喺非洲拍緊廣告
等多一年就會上水

同黑妹生殖緊 等多陣

中國咁有錢要無國界醫生做咩?

你捐錢比佢地拍宣傳片引你捐錢

仆街啦

罷工中

渣渣輝

說個笑話：
無國界醫生

等無國界醫生係非洲返㴝 發現全人類除左非洲人 全部死晒

擘緊髀等俾人屌 屌完就會出黎架喇

BIG JOKE

祈緊禱

去年11月已cut多年每月捐款

非常感謝無國界醫生，令大家知道禱告比金錢更為重要

係非洲同東南亞食幻齒,唔得閒住

如~~~深呼吸貼近天空愛的心

佢地從來唔存在，只係一絲幻影

喺屋企數幾銀紙